無知一問，香港加印花稅會唔會影響你地買美股

如題

利申：冇買過股票

唔會

斬香港倉去美股

買美股本身都唔洗交印花稅？
係咪因為監管唔到

買港股先要交

即係買美股除咗手續費乜嘢都唔使交？

交美國嗰面嘅證監會費，唔係交香港嘅印花稅

會, 會轉買美股.

本身唔買港股